大主教維加諾三度致信川普 不要被黑暗之子謊言嚇住

大主教維加諾三度致信川普 不要被黑暗之子謊言嚇住

前梵蒂岡教廷駐美大使卡洛·瑪麗亞·維加諾大主教，4日再次發表公開信，譴責美國總統大選中出現的「巨大欺詐」，他要人們為川普這位「守護者」祈禱。

前梵蒂岡教廷駐美大使、烏爾帕納區的名義大主教卡洛·瑪麗亞·維加諾（Carlo Maria Viganò）4日（週三）再次發表公開信，譴責美國總統大選中出現的「巨大欺詐」。他警告人們，不要天真地以爲「黑暗之子」有任何誠信。我們現在必須祈禱以擊敗敵人。

此前，維加諾曾兩次寫信給川普總統。他說，一場善惡的生死大戰正在展開，邪惡勢力正試圖建立全球暴政，但善良的人們有神看護，萬能的神正在排兵布陣，幫助川普這位「守護者」。

維加諾大主教先前曾告誡天主教徒，2020年美國總統大選對這個國家和這個星球具有前所未有的歷史意義。他說，川普總統正與這個表現爲深層政府（deep state）和新世界秩序的惡魔全力征戰。

維加諾說，川普總統是有史以來最偉大的總統，世界上所有的好人們都要爲他祈禱，以擊敗上帝的敵人。
維加諾在信中說：「作為虔誠的基督徒和美利堅合眾國的忠實公民，您對您摯愛的國家的命運深表關切，而總統選舉的最終結果仍不確定。

「關於選舉舞弊的消息越來越多，但主流媒體卻爲了使他們自己的候選人佔到優勢而封殺事實真相。在有些州，選票的數量大大多於選民的數量；而郵寄選票則幾乎完全是給拜登的。一些人無緣無故地暫停計票，甚至出現駭人的改票行爲。而這些行爲完全是針對川普總統的，是絕對對拜登有利的。

「實際上，幾個月以來，我們一直在盯著錯綜複雜的新聞，包括它們如何操縱或審查信息，如何掩蓋突如其來的證據和無可辯駁的證詞。這是犯罪行爲。我們已經看到，深層政府早已提前 武裝好自己，以從事歷史上最嚴重的選舉欺詐行徑，以確保能夠擊敗那個人（川普），因爲他堅決反對黑暗之子想要建立的新世界秩序。在這場博弈中，您（川普）沒有被擊敗，就像您的神聖職責一樣（不可擊敗）。您所做的一切都與神站在一起。而其他人則被自己的惡習所矇蔽和奴役，這源自對我們主的地獄般的仇恨。所以他們選擇了與邪惡爲伍。」

維加諾說，「不要以為黑暗之子會誠實行事，不要被他們的謊言所嚇到。您有可能相信撒旦的追隨者是誠實的、真誠和忠誠的嗎？我們的主一直警告我們要反對魔鬼：『他從一開始就是殺人犯，沒有站在真理上，因為他從沒有真理。他說話就是在撒謊，因為他是騙子，是謊言之父。』（《聖經》約翰福音8 :44）。

「在過去的這幾個小時中，雖然地獄之門似乎佔了上風，但請允許我向您呼籲，我相信您會迅速而且是毫不吝嗇地作出回應。我請您做出信奉上帝的行動，要對戰神們表現出謙卑與忠誠。我請求您們在可能的情況和您的家人或親朋好友，或兄弟姐妹，或同事，或戰友，用「玫瑰經」（Holy Rosary）祈禱。 」

維加諾告誡人們，不要讓敵人的謊言把自己搞得心灰意冷，特別是在謊言與欺詐 敢於冒犯天堂的 特殊時刻。

維加諾說：「如果您願意祈禱，或者如果我們所有人都以信仰和真正的慈善熱情來祈禱，留給我們的對手的時間就指日可數。」「對於我們每一個人來說，後面的時間都是非常難得的，因爲那些來自世界各地的人們已經在精神上和您聯在一起。」
維加諾還說： 「您祈求萬王之王救贖您的國家，您將得到回報。您的見證將觸動他的心，來自上天的恩賜將倍增，前所未有。這對於實現勝利而言 是不可或缺的。」

「願我向您和所有承認神權的人發出的呼籲，使您成為您心愛的國家以及整個世界的精神重生的 慷慨的使徒 和勇敢的見證者。（我們）戰無不勝！」

邪惡勢力=中共

民主黨=黑暗之子

延伸閱讀：
[10:00am 7-11-2020]李居明：特朗普13個鐘頭後會行運！

一個大主教比教皇更加接近上帝

TRUMP

其實我唔係好識分
如果講最接近上帝係邊個

馬勒當拿

我諗係耶蘇

中英對照

依仗天帝嘅恩典，Trump 無法被擊敗，而且戰無不勝

馬壯？

冇職分之分，聖徒皆祭司

集氣通天之術

耶穌==上帝

Jiqi,doteno Jutsu !

教宗差唔多就黎要見上帝

起錯神, 三權分立
證明三權合作係唔推薦既存在

Trump先係天命所歸
只可以講魔鬼利用傳媒控制住大部分愚民既心智
真係想知有咩方法破解到

有冇美國先賢按手落Trump嘅圖？

終於有大主教唔奶共

諗住個音打錯字

冇，唯有以媒制媒

Sor 錯手負評左
其實我想比正評

我只係講三位一體姐可以無視我

你咁講都得，只不過佢哋按住共同意志去各司其職，合作嘅成份都有

佢

早又唔出嚟講叫教徒投trump 啦

連登仔：死那撚 弱智

多謝

Please pray for Trump,God bless America and bless Trump

係耶撚呀hi

diu好7

講緊deep state果股勢力

教徒（福音派）不嬲都係侵侵鐵粉

侵係神選之人啊嘛，梗係要順服掌權者啦

天選之人

In侵侵we trust

Deep state=光明會=Antichrist Regime?

平時見到耶教會屌 不過今次同仇敵愾

No, in Trump of God we trust

邪惡勢力=支共民主黨

唔通真係仲留有一手

No, deep state>>支共+dem

ok

耶穌唔係天父個仔黎咩

大軍似耶穌咩

希望各位連登耶撚一齊為侵侵祈禱,其他宗教既巴絲用你地既信仰為侵侵祝福,呢場係影響全球既正邪之戰
china joe 最後做到總統,會變相鼓勵其他民主國家,政黨用同樣方法勝出任何選舉

利申:耶撚

大軍？？？

個人認為只有最真誠嘅信仰先最接近上帝，就算有再高嘅名號唔真誠都冇用

BIBLE BELT ASSEMBLE!!!

唔係耶撚係無神論者可以點
我可唔可以祈埋禱叫佢幫下侵仔
話哂侵仔都係耶撚

之前都有連登弟兄姊妹開po幫佢祈禱

Democrats = DemonRats 有名你叫

THE CHOSEN ONE

真係神選之子

All Christians assemble!!!

,

真教徒

咪即係陳日君果個level
一樣係紅衣主教佢地本來都有資格成為教宗

服從當權者就唔會有福音派，就唔會有美國獨立戰爭啦。福音派（某一啲宗派）係來到華人地方先至話要順服當權者，容易統治呀嘛

三位一體啊 聖父聖子聖靈

God bless Trump! God bless USA!

搞到我醒起之前咖哩有個狂熱侵粉係佢中武肺個排為左祈禱三日三夜唔食野

無信仰但係尊重宗教
唔熟呢D野

尊重？
你唔係一個及格既連登仔
利申我都唔係

侵三日之後真係好返

係 之後個狂熱侵粉心臟病發死左
咁岩就係侵宣布好返個日

當然可以我地既神係聽祈禱既神

deep state 邪教

一命換一命？！

比錯左負評

pls god bless our trump

祈禱正義會戰勝邪惡

係
所以有時有D野真係唔到你唔信

我係無神論者嚟單純係知呢啲但唔柒信

中共+ deep state

算唔算係神蹟

用一個普通人（自願）嘅命換返天選者嘅命，好抵wo

竟然!?我冇留意到
一齊為侵侵祝福祈禱,都為佢既律師團隊祈禱
等佢可以有信心咁打法律戰,等佢既律師團隊有智慧,能言善辯地拆穿china joe造假既陰謀

邊位影㗎？

Alex Jones呢幾年都係講緊呢番說話
仲比人當痴線佬

宜家先發現根本係個世界cls

第一封信選前已經寄出，我有save低

未入教但都希望主佑侵侵巴打要振作

邊場rally影㗎？

型到

聖徒皆祭司係基督新教嘅概念，天主教冇呢樣嘢㗎！

天主教嘅概念係，教宗就係Saint Peter（天主教叫法：聖伯多祿，基督教叫法：彼得）嘅後繼者，即係教宗係所有天主教徒嘅「大台」！

基督徒會跑數叫人返佢間教會（尤其係福音派嗰啲）因為佢就係你所講嘅「聖徒皆祭司」，佢就係有責任宣教；但天主教徒係唔會咁樣跑數，因為教徒唔係祭司，冇職級嘅普通信徒，係要透過神父去接觸天父

侵侵復活既時候

權力使人腐敗 贏咗一次都會再loop
本身傳媒係第四權 用離監察政權
第日可能要個第五權離監察傳媒

其實無方法破解
要大部分人都醒啲 唔好咁on9 係好難

要屌基督新教班耶撚耶閪，唔係屌天主教（公教）
陳日君榮休樞機黃到金

天主教就只係天主教，只有一個大台：教宗，冇話福唔福音派嘅
係基督新教先咁多分店，分福音派、靈恩派、基要派

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

耶撚係泛指基督新教嗰啲盲毛
唔係指天主教徒喎

喺天上嘅周手足同其他離世手足，可摸耳去幫侵侵祈下禱啊？

民主黨 共產黨 背後既金主team

但個狂迷喺侵好返之日死咗

維尼

抆lan線

笑咗

唔好咁唔尊重人
咩抵唔抵

呢張圖真係型撚到痴線 十足十個d千年一見既救世主咁

我估下啫

sorry

唔怪之得香港無三權分立
原來係三位一體

型喺邊度？

現任教宗係咪都係deep state嘅人？

可能係，佢被藍金黃咗

好感動，侵侵係真正基督徒，而唔係耶撚

越來越似啟示錄中神同敵基督嘅對決

大主教就真係真基督徒喇
教宗食撚屎啦屌

推翻中共真係要去教會信神

source?放條youtube link做乜

咁天主教徒都有仆街嘅

起碼全香港人都會識得一個

有人講教宗係自我實現緊一d預言
有人預言過佢之後羅馬天主教教廷就會收皮，神會直接出嚟對付撒旦

等你，咪走數呀

樹大一定有枯枝
但叫得耶撚9成指基督新教嗰班
因為佢地排他性強
天主教係包容燒香、入鄉隨俗呢啲世俗嘢
係基督教耶撚扮撚晒嘢，要人尊重佢地，但佢地最唔尊重人

唔可以話抵，應該係話個侵粉好偉大
上帝眼中每條命都係平等嘅

一切都只係啱啱開始........

係，新教真係有好多痴線佬痴線婆

侵

天主教徒係唔會開口埋口講信仰、天主，起碼一定唔會跑數叫人去教堂
但新教耶撚耶閪CLS到十句唔埋就神、天父、聖經，背聖經金句，識人無耐就叫人返教會，唔信佢個教就非我族類，其心必異
被稱作耶撚，唔係冇原因嘅

民主黨玩多兩屆，銀紙都要再印過冇埋in god we trust

二十世紀美國著名女預言家珍妮·狄克遜（Jeane Dixon，1904–1997年）曾經預言了一些令人意外、震驚的二十世紀大事。[1]在她生前，她預言2020年世界將遭遇「善惡大決戰」——反神者與信神者的大決戰。這預言暗合了《聖經》中所陳述的大審判前的末日善惡大決戰。

大主教, 又有冇走去評論現任教宗o既行為呢?

珍妮·狄克遜是二十世紀很有人氣的天才女預言家。她在1997年離世那年給亂世一個希望的預言：人類的希望在東方！東方將出生一個徹底改變世界的人，他傳播神的智慧給人，用互愛將人類團聚在一起，建立新大同世界。

Trump

點解嘅

屌 又鳩黎拉落香港度當好笑

真對決？

封信寫得好動人

唔好答呢條友

上帝之手都唔撚識？

係, 所以之前嗰個被逼以健康理由退休, 宜家仲生存

我估你講嗰個預言, 係話以前有人見到哂所以教宗, 宜家係最後嗰個

你就耶撚
我會叫返做基督徒
呢啲基本尊重嚟

點解

每個人都有禱告嘅權利
btw正名返係基督徒
耶撚係嗰用基督教名義做擋箭牌做埋啲仆街嘅仆街

God bless Donald Trump

林鄭就真係耶撚
只會用撚撚聲你稱呼啲衰人
Dick face

之前已經講過最快嘅方法就係成個香港歸神
但係係咪個個都願意咁做係另一回事

睇到哭𠹌咗

睇嚟絲打係天主教徒
護教護得好厲害喎
但麻煩你俾返啲尊重基督教徒
你都識講樹大一定有枯枝
咁樣係咪代表連守護孩子聯盟嗰啲基督徒都係衰人！？
幫自己宗教護敎唔係問題
但係唔好順便抹黑其他宗教
最重要係大家都係信同一位神！

(馬可福音3:24-25）
若 一 國 自 相 紛 爭 ， 那 國 就 站 立 不 住 ；

若 一 家 自 相 紛 爭 ， 那 家 就 站 立 不 住 。

咁呢個大主教都係 Pope 之下嘅人
但大主教支持Trump，Pope支持Biden ?

我都唔信
但係我都唔會下下屌鳩人 話佢哋傻閪
少啲仇恨言論呀

唔係個個基督教徒都係咁
唔該唔好一竹篙打沉一船人
如果天主教同基督教互相爭鬥
邊個會好處？

鷸蚌相爭 漁人得利

咁痴線

依家嗰個奶撚到上心口

我冇印象個Pope 有講出口, 不過之前唔見Pompeo, 你可以話佢係支持deep state 勢力/反對Trump 背後勢力.

個大主教講明呢個Pope 係deep church 派出嚟.

有講deep lunch?

岩 聖法蘭西斯 同 耶穌都係咁既存在 係當代被教廷 吐棄/ 對抗 既男人

I hear the sound of victory
I hear the sound of victory
I hear the sound of victory

神之馬壯

信理上教皇係耶穌在世代表

不過行為就

deep lunch deep church

#92 嗰封信有講. 我建議你睇哂4頁. 我唔知有幾真, 不過個大主教講嗰嘢唔似作嚟.

左膠見到張相又會話叫佢杜生唔認人好撚寸racist

三位一體的教義從何而來？

即係有d似個下屬(大主教) 反上司 (Pope) 咁
呢個大主教咁夠膽篤個Pope出嚟嘅

如果真係deep church 派黎
按pope 個投票，要有超過2/3樞機主教投佢先可以當選，咁即係話有2/3樞機主教都係deep church既人？
咁好L恐怖

我都覺得個大主教好大膽, 所以唔似9up

唔一定2/3 都係deep church 嘅. 可以係有痛腳, 用利益買票, 跟其他人投. 不過我哋普通人好難知真相

有利益/痛腳果班都係身有屎俾人控制
跟人投就真係on99，做到樞機主教都唔識獨立思考
btw呢個教宗佢上任果時我都對佢無乜好感，佢眼神有種冰冷既邪氣，你望多眼都會想逃避佢目光。

我好奇如果呢一任真係最後既教宗，未來既教會會用乜嘢方式存在？

反而想知每個係後面既人係邊個
淨係認到Roosevelt Lincoln Reagan 同Washington

含登力話無deep state架wo

In God We Trust

佢老頂同中國friend過打band呢

等我講清楚, 我唔知佢哋投票嘅原因係乜, 我之前講嗰啲你當我9up.

後面, 偏左: JFK

god bless 侵

仆街死啦你

班友向侵侵tw 用魔鬼咀語咀咒佢，開始覺得可能有神魔鬼，成班群魔亂舞圍攻侵侵一個人
願主祝福侵侵

三位一體

耶穌本身就唔係服從者

真

睇咗依篇文
俾我感覺上女巫係同魔鬼有交易嘅人
如果冇交易嘅話佢哋啲魔力邊度嚟
但係侵係信上帝
所以真係靈界大戰
女巫嘅魔咒 vs 信徒嘅祈禱

When leftists called Trump a racist

依家耶穌老到懵撚晒，好心傳位畀個仔啦

肥媽都喺到

清好似未分到耶和華同耶蘇

化左妝都比你認到出黎

唔係膠咁簡單，係用亞美尼亞文，內容係沮咒佢全家去死

咁即係女巫係真

基於我嘅立場
教皇不能代表耶穌
教皇始終都係人
耶穌係神
係人子

By the way 詛咒人會有相對既報應要自己食返，唔好亂試

業力反噬

就好似中國嗰啲法師咁樣落人降自己都要受返

好痴線真係
根本就係再世撒但vs再世耶穌
我開始相信有耶穌

想像一下自己係一粒原子，用力撞向其他原子既時候，果度力最終都係會反彈返落自己到

分別在於時間嘅快慢

侵侵都覺得自己唔係耶穌
我會話侵侵係再世彼得
彼得有作為磐石嘅意思

恩雨之聲

衛道者

護教

聽過現代神跡係天選一啲人，實行一些事
如果宗教導人向善，令人行為幫助世人，咁就係神
願主祝福侵侵🙏

夠鐘就落地獄見撒旦啦
現任教宗做過啲乜撚嘢

冇用的，如果侵真係上帝派遣落來的使者，自然有全能者的守護直到佢完成使命，回歸天父之國的一日。

借助撒旦力量的魔女們，乜嘢傷害有上帝聖靈護佑的侵呢？

啲魔女就好似巴力先知咁好笑

撒旦等緊佢

最大政策：支持暴政，默許敵基督國家火燒十字架

呢啲就真宗教領袖啦
屌你老尾個乜柒主柒仲市儈過啲生意人

The Last Trump

梗係習近平

希望佢聽日就見上帝

Men see only the present
Heaven sees the future

When Americans win ,trump wins
Trump will become the next president
Please give some time and be patient for Americans fighting for their freedom and justice

馬子妮，成日痴住馬壯